第一次自己諗list ~25k 求意見

黎緊準備換機 求意見

bugget ~25k
會拎黎打LOL , 刺客果類大作 同埋想直播
依家用緊XG27VQ 1080p 144
display 仲未決定用1080ti 定 2080ti 好 , 因為自己個mon都冇4k

CPU
- Intel® Core™ CoffeeLake i7-9700K 3.6GHz 12M Cache 8 Core 8 Thread LGA1151

主機板
- Gigabyte Z390 AORUS PRO WIFI ATX

RAM
- G.SKILL Trident Z RGB Series DDR4 32GB (4 x 8GB) DDR4 3000MHz CL16 F4-3000C16Q-32GTZR

火牛
- Corsair RMx Series™ RM1000x 80Plus Gold 1000W Fully-Modular PSU

HDD
- Seagate Barracuda® 2TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD

SSD
- Samsung 960 PRO Series - 512GB PCIe NVMe - M.2 SSD

機箱
- NZXT H700i Elite Tempered glass ATX Case - Matte Black

散熱
- NZXT Kraken X72 High-performance 360mm CPU Liquid Cooler

印像中，2080ti玩2k144都唔一定夠。2.5k list 當然上2080ti啦。

Ram最少都要上3200c14 B-die啦！趁今日black friday, 仲有幾粒鐘，去美森新蛋平ram啦。

25k 9700

960 PRO

但係我個mon 得1080p 玩2080ti唔會太浪費咩？
Ram我打錯左 係3200黎 前晚係新蛋買

太低級？

有970 PRO 你走去買舊版 960 PRO

之前睇過9900k好似太熱 所以用9700
巴打有好啲既建議？

1000w
買咁大打飛機？
即刻跛
960

BTW 如果你想用更高級嘅SSD 咁你就買Intel Optane 900P/905P
如果真係買呢我建議你上Newegg買
香港代理食水深

1000w 係新蛋見到900幾所以買左
大吊呢塊Z390唔係話唔錯咩?
會改做970

人地眼中可能係伏LIST*

Intel 8C16T Core i9-9900K Coffee Lake (3.6GHz,16M Cache,LGA 1151,14nm,Unlocked) CPU BOX w/o Fan
數量:
1
價錢: HK$ 4450 提交
MSI 微星 MEG Z390 GODLIKE Z390,DDR4,LGA 1151,Intel GbE Lan,WiFi ac,USB3.1 Type A/C E-ATX M/B
數量:
1
價錢: HK$ 4250 提交
CORSAIR AX1200i CMPSU-AX1200i (Full Modular 全模組) 1200W 80Plus Platinum Cable Management 火牛
數量:
1
價錢: HK$ 2798 提交
Samsung 970 PRO M.2 2280 MZ-V7P512BW 512GB PCIe 3.0 x4, NVMe 1.3 SSD 固態硬碟
數量:
1
價錢: HK$ 1370 提交
G.SKILL Ripjaws V Series F4-3600C16D-16GVK DDR4 3600MHz 16GB Kit (2x8GB) 連黑色散熱片

本身想推你砌16X2,不過見JUMBO無...求撚其禁條B-DIE過你算
數量:
1
價錢: HK$ 1950 提交
NZXT Kraken X72 水冷套裝RL-KRX72-01 (360MM)
數量:
1
價錢: HK$ 1499 提交
Fractal Design FOCUS G FD-CA-FOCUS-BK-W (黑色) 透明側窗 ATX USB3.0 中直立式機殼
數量:
1
價錢: HK$ 399 提交

隻機箱你唔洗理 純純平靚正 利申日日插條J入去射 小弟買左都知道JUMBO 都無貨了
總數量: 7 總數: HK$ 16716

外加150$砌機費
你得返8134$買卡

我既睇法係:「RAM、牛、卡都去NEWEGG/外國買」咁你成本呢度可以慳到幾百甚至成幾千蚊

最後都係個句,前提係最好你識砌

唔洗太高級 我主要都係拎黎裝WINDOW

唔記得講 小超 /唔超

塊板可以唔需要上到GODLIKE咁PRO,又可以慳幾千
小弟就MSI FAN,你可以考慮ASROCK 或者ASUS
今季 我對MSI印象差少少,中低階板屎過8代少少
反而得ASROCK最穩陣,技嘉跛就高階有少少驚喜但你有信仰都會比個服字你

RAM 同 牛 我條list果d 前晚係新蛋買左返黎
係display 仲未決定用1080ti 定 2080ti好

9900k 唔係話會太熱咩?

個POINT 同某牌既 CP值一樣 笑下就得GA啦

超到上5.X 唔熱都有鬼

我想就用asus既,買完個MON叫做有少少信仰, 但asus既z390 今次好似唔係太多好評 ?
上網睇片d人推介giga 塊pro 所以揀左

我信仰派,係ASROCK同MSI面前 我最後選返MSI

技嘉同ASUS既話
你自己衡量

如果真係做直播，你不如兩部機啦5k 直播用， 20k打機算啦

M.2 換970EVO / WD BLACK, 平價.

當然, 你要刷分 就970 PRO啦

呢個真眼屎石平平地
又對比三大廠就同價錢板講足料又勁好多
淨睇z370太極
係玩到9900k
睇下msi同asus 370係要用到旗艦板先挑到人機

MSI 呢期D板好威呀

RAM 提提你
你最好決定要咩版先諗
然後去逐條RAM CHECK MATCH唔MATCH

我返MSI好撚尻屎
GSKILL 有好多舊型號都唔得
就上面推你個款先得

華石同技嘉我就唔知了,不過做多門功夫好過出事搵自己煩

超ram威同最貴啫
近年msi做得最好係oc ram果邊